講個連登開台以來最好笑既笑話比大家聽

haha

未諗好

諗到再講

你開鮑姐個post果陣已經係啦

嗯

耆齡王